唔訓既你 依家做緊咩野?

2

;(

yes

走開

依家去沖涼

hi

開心仔

一齊

同男朋友講完 而家好舒服至少有返啲肯定同希望

你死開，我要護士姐姐

我掛住你

好彩

講咩

係之前成日亂諗
之後發現好多朋友都有呢個問題

笑返啦

Fall guys好得意呀

上緊連登

仲未玩

返緊工但係唔想做野

玩緊

推人落街

睇佢典來典去就夠

屌我都玩緊

Ps4 or steam

Steam

+frd play mei

聽日記得買蘋果吖

思考人生

Max 4 ppl ja

邊方面，有冇結論？

U 4 ppl la?

唔同時代嘅人佢哋嘅生活文化受嘅影響

Yes ar

Still can + frd ga

我開心

find me

who is護士姐姐

要講啲咩

你去醫院就有

點解唔開心

How ar give me no

我依家沖

我唔開心

華仔

撐絲

Hello

講嘢囉

佢攞咗我個2

太好了
實有得傾既
但之後點同屋企人傾先係重點

畢仔

其實點玩的

你好

好臭

實會

庭姐

下個post再加油

yoyo

邊個

你

沖完就唔臭

買到佢絕章！

好想打牌

今日又唔洗返?

尋晚打完

我都想
時日無多

最近還好？

名稱唔重要

唔錯既
希望大家身體健康

Steam id

係

提子到爆

正

好想摸下隻一筒紅中

做咩切左我

係屋企廢左一日

切咗你個子宮

係時候沖多杯咖啡

想摸下隻西

前日坐低7舖食左6舖

大家都發財🤵🏻

今日去左郵局寄野過去
多人到要係室外排隊
熱屎

我都好旺 係咁食 8,9番起

起到等緊驗測結果

咁勁...
點同你打

平平安安

巴打祝你冇事

我跑馬仔

你都唔同我地打啦

冇事既

[member][/member]

成日覺得以前未資訊發達，人同人關係會好啲，生活艱苦但開心啲

好少玩跑馬仔

諗緊呢啲

好傻

食得快唔好咩

做牌刺激好多

未放工😢🥺🥺

睇返佢細個個樣真係好得意
依家成個師奶

跑馬仔都好刺激

都得意

咩都想摸

美源髮彩

做低你好玩好多

咁送佢俾你

點解唔去機場個個 長期冇人😂

尋晚d番子返晒黎

點解要做低我

食字一色！

快快快

因為你唔俾零食

收錢㗎喎

612721831新屋嶺

不會忘記

未試過

過黎拎

你過嚟

ok 邊度

油麻地個公園

咩叫送

101

好

盲生！

9幾巴

撐撐

好憎你張菊花

牙豬

咁點啊八婆 是非女人

係㗎

都係唔好

咁快錫錫

想點

又哨牙又7，咪撚再自拍啦，想嘔呀

play9u

我自拍係我自由

我都未

豬豬

鍾意？

拐走金毛

88杯子想同你打牌

大三元已經心足

溫書啦你，仲自拍

快

我就係鍾意自拍

我比更貪心 我要食十三么

鐘意

運送呀？

想勾引邊個

輸送

我也不知道 照鏡子也很擔憂

想見佢

染下個頭再講

十三么易d

我覺得大三元易啲喎

因為我十三么食得出既次數多好多

請你去食蒲飛啦

念力hug

我成日都會俾人碰斷

想溝你了

什麼buffet

神交d fd?

你鐘意既就得

我鍾意
想同隻狗一齊食自助餐

最慘係中後期先斷

come on

你又唔比我見佢

請埋

簡直係絕望啊個一下 心諗屌 等咗咁耐

相信政府唔怕

有錢真好

先生受溝嗎

收返錢架

Fk u

冇機會鳥

真呀 係斷就早d啦

加油絲打

我小妹

我去果個應該係距離機場最遠果個

仲要打返啲番子出去個下不得了

真咩

諗完之後發現冇乜幫助，係以前啲人太無知
無知的福

88水清 我都想

打咩都死呀屌

我先生

你知唔知你阻住我睇電視劇

食個炒麵王先

做字一色囉

一齊睇

咁ok

你應該未睇過

邀請你去咋

辣味?

我隻狗嬲咗你

好彩冇買on9平
隊如其名

劣食

咩劇

食屎

當然

唔會 佢見到我會心花怒放

nice to meet you

你估而家做緊心花放咩

屌你 我笑左

心慌心郁逐個捉

個個moment 應該以唔出銃為目標

.....

屌我

我打廣東牌好屎

又自作多情

好lor

講咩架

都話你未睇過㗎
有少少靈異嘅成份

做乜鳩呀你

唔出銃難過食出

打得多就勁

大師

好撚驚蠢西

笑鳩你

笑埋你

Diu

有啲人真係好撚蠢
好怕同佢哋溝通

一講又想打牌

sorry
我都唔想

少少唔夠喎

無錢輸
我鬥地主好勁

不要再說了

手痕啊

唉 明明好想同佢傾偈好想聽下佢把聲
但係個蠢西就成日做啲野搞到我好燥

唔好走 唔好留低我

我唔識打麻雀但係識鬥地主

點知你信唔信姐

鬼叫你想聽

再遲d唔知走唔走到
依家咁撚癲

咁點算好

深呼吸下

好少玩 身邊冇咩人識

換過個target算

鬥地主好撚正

介紹下有咩劇好睇

有錢就走到

但冇乜人識

又夠鐘訓教了

犯左国安法已經收左你皮

晚安

咁早

今日真係好頹

打J

依度都係

俾返介紹費

Code呢

攬下你

巴打

咁應該係我收返你錢

台灣巴

MILD-680
有人問我攞no. 我一定係俾依個

ptgf?

ff too much

咁冇錢收

好似之前見你出過

咁你以後冇隻狗睇

恰鳩我

早幾日個post講到有晚接咗女仔
佢呢幾日好少少啦
開始返到兼職
係夜晚訓得唔係咁好

唔得？

得 你大晒

肚餓

印象太過深刻

一齊食野

想我去買蘋果

什麼

我想去買

想煮麵食

係呀
之前J返post見到
你地兩公婆好有愛
希望個女仔可以振作起來

去

好 sad ar

點解咁sad

幫我煮埋

點解你會係到

改唔到自己想改既名

過黎食

數下手指原自己距離成為大魔法使淨返九個月時間

依邊好耐下架喇我返親通宵更都會入黎吹水

哦咁樣我以為你話post入面邊個叫護士姐姐

既然冇人我自學下日文先

第2次搶到個2

點解呀

黎M想訓又唔想訓咁

哦唔夠飽

我都係第二次讓吓賽

Silent hill

咩係steam

話咁快

快d訓啦

who

對唔住囉笑咩姐

會唔會係咁

突然醒起
從曖昧到分手只係10萬條whatsapp嘅距離
好撚sad

岀pool機會應該都冇架喇

Steam遊戲平台是美國電子遊戲商維爾福於2003年9月12日推出的數位發行平台，提供數位版權管理、多人遊戲、串流媒體和社群網路服務等功能。藉助Steam，用戶能安裝並自動更新遊戲，也可以使用包括好友列表和組在內的社區功能，還能使用雲端儲存、遊戲內語音和聊天功能。 維基百科

10萬條
巴打好好振作

10萬條係多定少呢

因為你

好喇 好喇

想食日本野

來生做日本人啦

聽日又去食

屌你啦，fucking jealous
啱啱先出去飲啤酒，熱撚到呢

我後日食泰國野
星期四又去飲酒

直接結婚啦

原來係咁

Btw 半價

有啲後悔入po
冇人係身邊唔想dine in
好耐冇一大班人玩

聽日唔爭唔好唔要我

多謝大佬

唔可以食三文魚

無睇價錢

我得幾個friend 等佢地九月返黎

爸爸唔好唔要我

我唔係大佬

三文魚oishi

有幾個好過冇，我零吖，係零吖屌

九月好大機會佢地唔返，諗唔到點捱

依家咩都半價

叫外賣唔係囉屌

毒撚過嚟姐姐陪你

係喎 做咩冇返到香港嘅？

係自己一個出去食

你唔係啱啱先y1完咩

簡單講就係覺得香港已經唔啱我，詳細就太多原因

屌，就係唔撚想
又唔係去旅行

你估玩緊love plus 咩

我year 1完咗好耐， 我上年都係year1 不過轉咗科

咁喺uk又真係開心嘅

租個ptgf

屌，如無意外其實我已經畢業

唔係好得去邊

不了，想要認真

想喺英國做咩工

我好認真

講笑，都係嘅 拍散拖晒時間

未知讀唔讀多個course好
唔洗成日坐定定就得

要你

細佬

Master!

有蟲

我要同你生

各取所需嘅感情唔要嘞，好撚攰
想要交心

真心咩

喂不如試吓

係

有個識交心係好事

你係蟲蟲

好呀

未知，可能其他專業少少要牌嗰啲掛
平時都唔會點返學
上網返學好撚戇鳩

唔好用交心做前題識人
識完覺得啱先交
咁樣快好多

英國所有野星期一至三都係平價食飯

中佬

你講就易

納米嗰隻

點生好 係咪要交配

慢慢嚟
我連大學下年會點都唔知

其實英國做research有冇出路
同埋嗰邊興唔興startup

廢佬

英國真好

我搵到

Microsoft

我雪啲蟲蟲過嚟俾你啦

Research 唔識人唔知
好興startup，起得快死得快

可能全世界延期一年

過嚟就有半價野飯

乜都未講？
屌屌學校好

咁唔好食

假像嚟
Full lock down等食屎

17號先講

不要再說了
屌你
個鐘亂撚咗攰到仆街

咁撚遲叫人點準備

你好似成日唔開心咁

最後一個英國fd返埋香港就開始上連登取暖
之後發現凍多過暖

係我就唔認
Quit u la

今次仆街鳥

點解咁講呀

Passport過期？

班機cancel左

我都唔知
可能未有人搭得上線
又唔想開po
又唔想講太多自嘢

明既
始終都係陌生人
唔係咁易開口

Not the worst case la
點都有Make up

Find緊
唉好煩又要搵

咁又唔係因為陌生人
係太多嘢未浮上水面又無理由同人講
陌生人先旁觀者清

咩叫未浮上水面
你d私人野?

錢解決到嘅問題就唔係問題
航空公司冇安排？
飛英國轉囉

乜都有啲啦

Hi

佢俾幾個choice我
有轉日子 退飛
但我本身到果日學校有welcome service
係機場接送到學校註冊
依家就要揀
1. 揀同一日既其他airline 但我搵到既最少都要貴2k
2. 揀前後一日既其他airline 差唔多價錢但冇學校接送
機場去學校好似45分鐘但成$200

咁等你開到口先再傾啦

落咗樓等蘋果

鍾意嘅人啱啱竟然主動揾我傾佢心事，平時都係我主動搵佢吹水，佢都冇咩主動搵過我，搞到我瞓唔著而家🌝

今晚唔weak都要買到

不嬲 連登係咁

Me don’t want to quit lorrrr

有講過架
就喺你琴日個po
唔返香港嘅問題可以諗足我幾個月
不過今日都係決定唔返，問題係點同老豆老母交代

傾乜先？

冇報紙賣

佢同佢best fd嘈交，搵我”腎”

咁早落街

好彩半夜仲力支撐

想識多啲喺英國嘅圍爐就真嘅

入過bno個po大部分都係撚屌嚟

因為我真係好撚愛香港

真
加油撐絲

有re y1勇氣已經好大

我係uk圍爐 不如建議唔好睇咁多

係7仔入面等緊

Sorry我琴晚冇join到個chat
忠於自己好過啦
唔返咪唔返

係我讀果科唔鐘意
之後轉

Common fd?
咁你係佢心目中有一定地位啦

去買蘋果日報吖

點撚屌法

起碼有冷氣

瞓之前落多次

會的

咁耐得你一個，仲要咁撚遠
點再建圈子

好
支持

但點都要交代，就算佢地話冇所謂

啱啊！旺角手足冇冷氣都排 我冇理由唔等

好撚熱呀屌

唉。
不如試下走出comfort zone

頂住啊

我y3先想轉
完

咁咪要再重讀

觀點差太遠，睇太重眼前利益

再讀多個

你又諗住落？

例如呢？
唔想玩交友app留tg

我係街喇

話搭飛機危險
唔返黎住
Done

夜晚都勁熱

個個都講又一套做又另一套架喇

真
btw我班機取消左
依家搵緊plan b

照讀埋

旺角手足?

不了
唔鍾意讀書

係，大學fd
我都估唔到佢會同我傾𠲖啲心事
搞到我小鹿亂撞

成個連登都係...

airline冇offer俾你？

我好彩 有7仔

唔係

短期較掂啦
係長期
下半世

我去過教會 大學society 自己報興趣班

你就會識唔同人

一係轉 一係退
但我揀完轉 佢話再sd email黎
冇時間啦屌佢

我去ok啱先問未有先上返嚟

加油

旺角嗰邊有啦唔係咩

直接講你想留既原因啦
唔會為左交代而求其hea佢地既

只能講唔啱我，以前行得太前返唔到轉頭

去歐洲轉囉 國泰有機去英國

我懶得行上行落

我係怕考試
所以叫我讀多個應該都冇乜可能

傾完就開新話題，乘勝追擊

我蠢撚咗應該繼續等

真，不過仲有認真撚嘅

報紙檔應該會有貨先 啱啱問咗啲姐姐

望緊英航or漢莎
finnair最抵但冇我想要既日子

嚇醒咗 唔使訓

教會不了
我應該完大學啦
報興趣班會圍到爐？

受咩驚嚇

ay唔好坐啊ching

屋企人冇lala勁大聲

我呢邊冇報紙檔

應該讀完啦，係未有official results

得 我溜冰識到幾個好朋友

咁耐？

有貨啦

塞耳仔聽歌吧

仲有太多問題
之前鋪咗路，話大唔大，話細唔細

一邊耳聽住AirPod

宜家落多次去先

Same 逃兵嚟
做project好過

佢話攰，想瞓😢
不過過幾日就會同佢一齊幫fd慶生，又可以見啦🤣

真係既?
我d親戚係英國返黎都係搭佢
佢地話幾好
不過佢行李得23kg
唔夠裝

做咩無啦啦大叫

方圓十里冇
玩kart成班麻甩鬼

好似好複雜
但一家人好易傾得埋既
巴打加油

唔知佢撞到啲咩
本身就嚟訓著

遇過麻煩鬼？

應該差唔多有

畢頭 49000入波未

朝早獻殷勤
主動啲

同老豆成年冇講過嘢
同老母淨係hi bye

加時先
等下

麻甩鬼佬
小型賽車
冇乜Asian玩

買左上盤

我都聽陣歌先

球半兩球...
RAP定都得
利申買左下盤

真

日日都主動
溝女真係博大精深
要好好學習

連美斯

好撚頭痛呀唉

冇喎屌

加油冇事嘅 你咁叻叻

I seeeee
我未玩過

舊年exchange出發前一星期撞正罷工
最後買貴左$1800準時出發

膽大心細面皮厚
千祈唔好有同人鬥嘅心
對手只得一個

叻喺呢個世界冇乜用

我應該會轉其他airline
問題係轉咩
同埋原本qatar想點撚樣

唔係㗎

係啊 好多同事坐完都話冇下次

好撚正，想落深坑

玩呢啲點識到人

買多份寄英國thx

唔夠高jm9

小朋友你太天真啦

咁算啦
同埋個時間都唔靚

最緊要對人好 人地對返你好

踩唔到油門
坐唔穩部車

又真係成日都會覺得佢有鍾意嘅人/有好多人想溝佢咁
每次諗到佢同其他男仔傾計就

Sas仲有冇機

傻啦
你對香港好，香港會對你好

以前做太耐好人，好攰

你好似好灰

直接問啦
感情唔係估，係溝通

佢幾高？

有
但貴到仆街

咁又唔係嘅，係睇得太多，做人現實咗
人大咗，行快咗，心態變咗

15x

明嘅

不過你咁遲買都唔平得去邊

男仔？

未必
岩岩搵過finnair仲平
hkd 27xx cls

見多啲人，返下工
比社會個浪衝擊下就會明多啲

女啊
成晚睇我地玩

我太太覆既呢次
都係將心比心
我同老公以前都有自己都試過面對過困難
係個時候好幸運咁有人陪伴去面對
所以我地都好想係人地有困境既時候可以陪伴到佢去面對
愛情係一個可以令人幸福
亦會造成好大傷害
所以 對於接回來既女生黎講係好大傷害

啱啱同人打完機

我返左好幾年工都未捉到個距離
有時我都會諗下點解自己會咁柒

慘慘

返幾次 但同事都好nice

距離係劃分關係其中一個方法
你點為之未捉到？公私不分？

無知是福，有時我寧願睇唔透

仲有兩個幾鐘先收工

台灣絲你好
你兩位真係好好人
個女仔好好彩可以遇到你地
如果多d好似你地咁既人就好啦

打完咩

咁平

再睇返依家冇人同你玩
完

係同D同事講太多自己野
其實對方都冇興趣知

唔係次次好彩
Nice都分好多種
返工最好有人lead同inspire到你

當然做到咁上下想lead返人轉頭

係
我都嚇親
但得23kg baggage
不行了

佢一定講冇㗎啦
但佢又真係靚嘅，性格又好，實多人追

咁好過零交流先啦
共同話題係要一齊揾先有有討論空間

係嘅 我同我以前老闆做咗friend
不過佢移去台灣喇。

我以前喺海洋公園度做潛水

共同圈子點都收到風，收賣姊妹先

其實好多都係23㗎咋 搵方法寄返去好過啦

唔好咁啦

我買咗2份 有人買咗9份

之前老闆都有比return offer，head勁好人
學到嘢先係好工

潛水考完a牌睇過嘅嘢十隻手指數得哂

其實想要白紙多啲
一定寄去英國掛起佢

真！
要呀頭好人就冇所謂。

我考完之後就去做潛水
有餵過魚

頹一兩個禮拜先
揾完屋先算
屌

你廢之嘛

咁反而同佢最fd嗰幾個我又唔識喎
不過都同咗自己講 唔理佢有冇人追/有冇鍾意嘅人
自己都唔會放棄

拎住呢2份蘋果 個感覺好重

買定多兩個飯先

加油。有事同我講

23唔夠咩？
你要帶啲乜去

我唔廢

施捨個發財錢

笑撚左

點死得快法

點解要食

我聽日請老豆老母食

咁你撞下板孭下鑊先得

點入去做？

以前覺得正，依家覺得佢哋屬於大自然，想睇就考牌啦

屌，想潛水，好耐冇玩水

去旅行就夠樓豬返去開學一定唔夠
好多時見你係學生睇磅嘅時候其實會鬆手小小嘅
我自己會囉

Are u Microsoft :(

有傳過呢啲野

因為鐘意呑

咁你要主動去識
知己知彼嘛

你話自己廢佬先嘅

請埋我

nope

未到最撚黑暗，頂撚住

中出大法好

香港人加油

係買都冇得買
同廢老鬥搶

我自己apply 我淨係同佢講我學歷之後點解有興趣

就每個月12000hkd 做咗三個月

我係以前讀marine biology所以冇所謂

我而家都想去潛我rescue diver了

我係廢女

咁半價冇所謂

Very big and hard?

遠水不能救近火

好喇 你係咪想射

但我地見今日香港既蘋果日報俾狗撚到咁
真係好撚燥

六七成短期死
留得得一兩成
做得幾%

國米頂住呀

不過有定心理準備冇十幾年都搞唔掂
時代革命個個嗌
有邊幾個有革命心態同準備

唔知可以點幫
唯有買多幾份

Ching 你好撚悲觀

生活得係香港就算有bno我都當自己冇退路
自己嘅自由 要自己去爭取

屌，唔怪之得啦

英國考？

想玩dry suit仲有好多嘢想玩
又要燒錢

Uk考
我Nitrox同drysuit都考咗

分清楚現實同悲觀係唔同

我曼下盤邊有得輸

無恥則無敵
現階段冇得打

但係我想令你開心啲
咁你上連登都係想圍爐

Diu jealous
跟u考？
冬凍撚咁點落水

我深信呢個方法行唔通
一定仲有其他方法
條條大路通羅馬

拉多啲英撚入嚟圍爐

自己考

我潛過最凍7度

Drysuit 入面要著幾衫 (e.g fleece,thermal)

我識過幾個

養精蓄銳，揾多啲錢先
走咗嘅去軍訓再搞大先係路

呢個世界冇錢咩都做唔到
其實都幾撚灰

大家早晨 啱啱訓醒

邊度潛？睇乜？

試過冬天玩水玩到凍傷，諗諗先

冬天淨著drysuit?

咁早啊

我仲過咗幾百蚊俾屋企人盡力去買
寄一份俾我就足夠
其他既派俾街坊
巴打
如果你有能力既
可以宜家落去買蘋果日報嗎？
撐住香港

又喺Nottingham ？

Caprenwray

有隻飛機喺下面個湖

琴日飯都冇食就好早訓

唔係，leeds

現實係咁，美國為民主幫香港都係有利益先幫

屌，想睇
冇dive buddy，你拉多啲落坑啦

有乜撚分別

我有個鬼妹friend係我diving buddy

Btw我上年學完freediving

Byeeee

冇識人玩潛水吖屌你

Free dive台灣啲blogger好撚正，日日大景

屌你啦

我識
我想叫男朋友陪我學

Free dive我睇好多比賽

唔好屌我 我名花有主

twitter留言極多五毛
幫手report

山長水遠，又要問過哂啲gear，遲啲自己揾到錢先再玩
唔再燒屋企錢玩

Free dive要操返副計先

。

收到

Done

我有自己gearrrrr 仲要黑色粉紅
我只會用scubapro

等咗成個鐘

I’m so fucking jealous
Diu
Can we change topic ar diu

Okok fine lol talk what ar gum

一陣收工去買菠蘿包食先

菠蘿包

me want to eat bro

好耐冇食

咁得閒咪學下整

我食開腸仔包

just do it

Buy me some

no delivery service available

me want pineapple bun

有啲後悔講菠蘿包，應該要估到你會咁講
都唔難整，個包一樣

我識夾腸仔搓下搓下就得

我想試整多啲野 下次試下

搓要有技巧，要睇時間，亂搓係唔得架
Lock down開始就試咗好多食譜，煮到自己唔想食

搓到佢射算唔算有技巧

都係 依家有得出去食就食

屌你又變sex chat mode

學得識點煮留得住你條仔嘛

真心唔識焗野

我好鐘意sex chat講笑
我不知幾pure&true
只係講到夾腸仔係我強項

佢都好鐘意我煮野食，我有煲湯。

鷄翼魚蛋湯

我想整魚蛋粉

有諗過整魚蓉燒賣
買牙帶魚要成百鎊先送貨放棄咗

新鮮河粉好難搵

以前上堂整過白魚蛋淨係幫條三米長既門鱔起肉都搞左勁耐

整過豬肉燒賣

係 冇好野食

雲吞皮？
覺得唔夠黃想搓埋皮

整啦
想睇

我有用過
但大厚
所以要自己整個皮

我用急凍嗰啲還可以
跟邊個食譜？

上youtube睇

過幾日整

我都知yt睇啦
咁緊係睇過人哋試過架嘛

咁你咪唔怕悶囉

我睇過幾個。有時是但睇

係嘅到時識整就開埋酒樓講笑

有邊間酒樓好食，食開嗰啲似係工埸整

我要學下呢個

等睇成果
好食就上嚟試，至多我出牛腩

好吖

我過幾日去costco買料

要去埋中超買魚蛋

聽日食完日本野買

貓貓

生活真係充實

Btw啱啱睇完365dni，好撚癡線，不要暗戀電影版嚟
但好撚好睇

ya

咁慘嘅咩

唉屌

啲人都係用嚟cap funding水

都係清識玩
而家個士氣低迷＋損耗左好多人力同財力
要打就要睇五年起跳去計
姐係呢期打仗嘅大學生入曬職場有一啲影響力嘅時候
就有能力癱瘓公司

就出去食

你過嚟食

食完了

頭幾日係

咁一定有
但好多真係有心搞但唔識做生意

之後變咗要返工不了

好慘捱幾日餓

其實係咪一定要讀
我都想搞

。。。都真

不嬲叫開送貨
如果唔係真係鬥早排隊搶

其實唔一定
讀嘅都係common logic
Theory同實行差好遠
當然你想條數靚咁讀咗一定好啲

真心有心改變革命起義嘅人太少
如果係打都係得游擊戰，行精兵制好過全民皆兵
更何況未到做撚黑暗，捱多幾年先再睇下有乜路行

係咪一個禮拜夾一truck野過嚟嗰類

爭一個點再激返起大家團火

都係網上落單買一個月嘅廁紙罐頭零食嘢飲再車過嚟

冇乜大到可以點到火，捉哂二百萬人都係做唔到啲乜
咁當然去到呢個地步應該打仗
殺到埋身咪又係咁

咁啲肉呀菜呀嗰啲呢

如果有人可以重創到中共
消取呢一年嘅remission同埋習得無力感
就有可能重啟熱情囉
因為口話唔驚
其實日日都為白色恐怖讓緊步

冇架啦
不過間唔時會叫急凍肉，但嗰期冇，得IKEA三文魚

平時一個禮拜買一次餸，正常計

home gym緊

咁要睇大選
幾熱都好，心態未夠打
讓到冇棋行，仲自我審查，有啲人係抵死嘅

又失眠了
以前啲回憶係咁播返出黎

好sad扒都冇得鋸

大風向暗啞底都覺得冇棋行
而家先會咁死局

快啲扑暈自己

留明

諗到喊
唉

啲扒反而過咗一個禮啲人開始唔買

有啲野
冇路行就接受佢冇路行啦

等下先
保命要緊

吓
好食喎

過左肺炎先再衝
等佢裝返曬啲鐵欄先

Haha 我係覺得好唏噓only

Bruno Major首nothing又幾sweet
又幾令人想訓

起身返工了

一日三餐食七日咩

仆街鳥
4點3仲係度

呢度有冇人中學個陣
有聽細so好回家個節目？

搞唔掂
聽埋個啲sleep meditation都唔掂

我係啲唔會悶嘅人
一個禮拜食烏冬/咖喱飯/豬肉/譚仔咁樣都試過

冇

Thanks

訓唔著，9上連登，唉
我都諗起以前好多野

啱啱分手心情太差瞓唔着

例如d 咩啊?
返緊通宵

花死花還在 下個更可愛

你幾歲？

Btw 9問

Cls咁好悶

我份人怪啲

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

都可以

通宵+1

同路人, 你收幾點啊?

8半，如果準收到

me too 但我準時收

邊行？

酒店

絲打？

冇客應該有得抖下

正解

無錯, 柒左成晚
你又邊行ah?

係咪坐門口客戶服務果啲
返通宵會唔會瞌眼瞓

係啊, 我返通宵唔眼訓, 煲左成晚劇

唔會眼瞓真係好
我今個月返早攰到仆街
日日四點起身

你做邊行啊? 我返早五半起身都已經想死

運輸
收工喇

想做就做喇

一講完 我就ot

你前幾個鐘先講準收

o 左9分鐘

快d 訓 今晚又要通宵過喇

你？
我今晚想去睇流星不過好似有雲

最緊要有補水

落雨喎

冇啦 ot 是勤力的表現

只能抱有希望
見到冇雲就飛出去

Cls 除非博升職
勤力只是被剝削的表現

只能抱有希望
冇雲就即刻飛出去

有蚊

我都努力扮工左成晚, 豪比佢

怕水

冇事既! 睇到 影相張黎睇下

我平時係分分鐘同佢計，小氣鬼，唔會咁大方
唔會同公司慳

我公司冇得計到好精準

影流星好難㗎，又要腳架，又要勁相機
我諗普通電話都未必會影到

咁自己手動調校食正先走

好似幾好傾，有冇T豬？

請留低

唔緊要, 我google 都睇到

Kakach90

今晚都好可能落雨有雲，可能都真係要Google

山上google 睇星, 別有一番風味

重點落雨出入好 L 煩

揸車

得26
窮L 養不起46

26 都冇

推緊post

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

迷茫到仆街，最近仲要食煙食到上癮

食多支

由 1 已經食到8 。